美國ban左wechat,建議用咩代替好

美國D親戚想互相溝通既話唔知用咩適合佢地

Whatsapp Line Telegram fb messenger

line, whatsapp, Facebook messager

邊種最適合佢地?多數老野黎,line應該太複雜

每6秒一蚊

Telegram

ok,tg我覺得都幾好用

Twitter線TikTok trending 兩邊開緊火 你仲等咩

用慣we7應該line係最接近

都唔得
因為無法同支那內部溝通

咁得返QQ同釘釘(阿里巴巴)
如果呢兩個都 ban 埋就

Whatsapp,line,Facebook messenger

我覺得通訊軟件個個都差唔多，理解唔到d人話邊個好用邊個難用

同意，介面應該都幾接近

全部都一鳩樣嘅嘢嚟，唔明佢哋好似要生要死咁

用慣we 柒既唔應該同佢地繼續做親戚

叫支那開通wtsapp tg囉

飛鴿

開返個for boy 嘅叫hechat

for girl 嘅就叫shechat

Icq msn

外國人用message text信息多
香港人用WhatsApp
台灣人用lines

寫信